Комплекс программ должен состоять из трёх программ

1. Программа ввода настроек.

	Gui приложение с формой ввода параметров настроек (N).

	Общение с программой основной логики посредством QudpSocket

	Должна содержать кнопку старт и стоп— запускающую(останавливающую) алгоритм записи-чтения.

2. Программа основной логики

	консольное приложение реализовывающее основную работу с контейнером.

	Программа должна записывать и считывать данные в контейнер (любой из std).

	Контейнер должен содержать простой int.

	Чтение и запись производить по принципу стека.

	Записывающий поток должен записать N элементов , а затем их считать.

	Связь с программой вывода результатов работы посредством QudpSocket.

3. Програма вывода результатов работы.

	Gui приложение с ListView

	В ListView выводить все этапы выполнения программы ( время старта, начало записи, чтения, останова) .
